# homework7-js
### Питання №1
1.Опишіть своїми словами, як Ви розумієте, що таке Document Object Model (DOM).
**Відповідь:**

DOM -це об'єктна модель документа, завантажена у переглядач, що представляє документ як дерево вузлів, де кожен вузол представляє частину документа (елемент, текстовий рядок, коментар)
